[NBA] [迷羅 or 反羅 迷b or 反b] LA Lakers湖人討論區(6)

Let's Go Lakers!

New Era

2016 New Rookies:
Brandon Ingram

Ivica Zubac

Larry Nance JR

D'Angelo Russell

Ice in his veins

Thank you Lou

迷JC 留名

即入黎支持

In DLO we trust
#Loading...

反牛

迷羅大將here

反牛入紙

迷B迷羅

迷b迷羅
呢兩場反禾

不嬲反牛

系

禾少

原來琴日有個靚仔FG6-26

邊個

Kobe 接班人

nba 最強sg
射波準過淫klay果個

好大支野個MK 仔

撐JC大聯盟

佢肯淨射wide open
只鏟既 我都不反了

同意

仲有唔好係3分線外hold 10秒波，我都不反了

希望羅仔聽日有20+5+5

又bench羅仔==

young

randle

豬

d ref係咪傻咗

zuuuuu

幫手tank姐

牛仔🤔

少煮d罰球

Clarkson到底係到做乜9
9牛上去然後表演切西瓜？

jc🤦🏻‍♂️

睇jc打波真係會睇到嬲

又要少煮hard carry

豬咩料
咁撚勁既

nance

打交wtf

羊打交有人幫拖 好感動

你好勇喎都

係咪上年定前年無人幫拖

young做咩咁大反應

前年

少煮同妹b即刻幫拖

young 2 tech la

少主抽左一下水

好搞笑 個個都走去推一推

#LAGANG

dlo toss

dlo抽一下水都ejected==

走埋去推一下之後扮冇事

少煮都比人 eject

-.-

屌呀少主都eject ?

幫手tank牙

ref is on99

少主柒到

喂喂喂....

幫你拖仲串鳩人

B jai巧勇武，決定迷b了

omg nwaba

迷巴黨正式成立
物資全面進場

入紙迷巴

收到風少煮同羊喺更衣室傾緊心事
唔知有冇錄音

早退mk

nance又想posterize

佢dunk到嘅話

bucks 又and 1

吾反fred了

牛又幫tank .___.

Randle得一招，死帶個波再比人隊3分。
On9 jai

屌你
B囝好撚勁

最後幾分鐘自制to

旁述j b jai 係james worthy🌝🤣

牛囝副計配b囝個腦🤦🏼‍♂️

加羅仔進攻instinct 同 牙fred 切入

牛佬=.=

呀牛你不如唔好叫呀牛

希望各位Ching 唔好反牛囝

屌都side鳩氣🤦🏻‍♂️

屌你老母，有價好賣
唔想再見到牛係到扮大佬

Yes 好似Kobe 技術 + Walton basketball iq
一場可以入人地81分

trade到top15 pick都要了

無價啦Ching 🤦🏻‍♂️

禾湖要兩個2 round pick 好d

牛囝個隻廢
係連打2k升黎升去都係得八十分🤦🏻‍♂️

賣黎賺現金都抵玩

屌你nance freethrow都屌打2隻榜眼

Nance勁到

魯巴勁撚到

迷巴牙！迷巴牙！迷巴牙！

jc......

迷巴！！！

唉 無得 ice in the veins

JC以為自己高比？
有冇Ching 知JC + randle 可以換到咩返黎

拎randle打靶喇屌

B仔成日唔出手
場上JC 算係best choice ga la

無羊同少主係 jc 啦

唔好咁

賣左去算啦

太子d 戰術吊打kidd

季初run play 好撚好睇

季初我地5成勝率添

睇返少煮個下真係幾高招，抽一下大水之後好冷靜咁扮分開對方球員

dlo好撚搞笑推完即刻走開扮冇野
b仔幾霸氣

b仔好型呀

Adebayo 勁到
唔知火箭個pick 用唔用到佢身上

B仔睇唔出咁有火

咁先正
後生仔最緊要有激情
呢排見少煮都好好火
打得柒會發自己脾氣

羅少抽野水🤦🏻‍♂️

我估佢都打到躁躁地所以去抽水
然後抽完知到柒就扮拉開兩邊人
🤦🏻‍♂️

d ref話佢搞到件事升温所以eject (好似)

咁又好似老屈wor

少煮唔reject嘅話點輸呀

駁唔到

佢個下抽水係應該要俾t既，eject又好似太嚴

總之今年d ref係on9999

猗打艇輪休 打我湖full team

羅少打爆foj啦

dlo schools irving la

係牛屌打lbj

講定先: 熄得

b仔準備俾人屌打

今日大家d三分都幾撚準

lbj 好撚 hea

DLO 夠喇

今日好撚準

但係b仔有d手緊

russell咁勁點tank 4中4 10分

少煮半節已經10分

❄️💪🏿

迷羅終於唔使潛

咁撚樣都入
係開始輸嘅節奏

lbj dunk contest

講到潛左好耐咁

勁撚到

wtf dlo

入40啦今日

兩節都夠啦

keep lwaba 啦

nwaba

dlo一節18

lbj travel

羅少會唔會太勁🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

屌你老母牙
有撚潛過

少煮我愛你♥♥♥♥

ingram 好撚手緊

Nance 係咪開發左遠射

反羅又要潛就真

上兩場都有入過

3分都有啦

準備入四十啦

牙牛咁打未好囉

反唔落了

irving 好撚極

我地湖人，劫富濟貧

牙牛唔學人控球鳩剷其實幾好

防守就算撚數啦

咁快講定

贏有得j
輸有得tank

nba羅賓漢

我地湖人立於不敗之地

我地湖人打好波夠了

第4節比吾皇反cup is ok

等第四節倒水啦

係第三節

dlo dancing

dlo型撚到

羅少😢😢😢😢

希望反羅隊長強殖裝甲同佢道歉

dlo omg

score 40 m8

dlo撚狗咁撚

屌你羅素勁到

順手撚埋反羅

準備40啦

想喊😢

牛又殺人

倒水啦

吊

仲要係狂搶offensive rebound 嘅 thompson

殺傷戰術

笑撚死😂

B囝愈打愈好

yes

d midrange 明顯有改善

羅仔好撚勁

dlo again

羅少，nwaba,b囝，是撚但，豬伯
Six man JC

我湖未來

pg duel

answer3

dlo for 3

dlooooooo

dlo又有

少主

反羅收哂

40 m8

少煮痴撚左

羅少上50+10個三分波，我即刻自殺

少煮cls

rip

尋人 : 反羅s

Rip

落地底搵啦

拍片唔該

強殖裝甲

可吾可以講下羅少你味基石

講定先，禾少收羅少即刻全gp反禾

唔講咁多 羅少好波

牛乖乖地幫少煮做pick la，知邊個先係大佬未

跟

邊個話pick trey lyles好過羅少

點輸啊

咩撚monk都好差過羅少

咪玩啦 輸撚硬

即刻倒返幾分你睇

屌你牙

brewer走啦
我唔想搞大佢呀

D識波帝笑撚死，ok4,M Tuner都好過羅少

好彩冇pick ok4真係

羅少係味基石呀

brewer dllm

Tank 神器🤦🏼‍♂️

倒水 倒水
少主爽下好啦記得輸波

鳩下鳩下咁

幾時出番羅少呀屌你老母

少主係咪成季最準就係今日

Love又俾人扯手

有場好似頭幾分鐘入5粒三分
不過應該今日仲準d

Jc🤦🏼‍♂️

你係咪想佢傷

出左了

bjai

ingram

成季都壓到得27-8分鐘
打得好打多d啦🤦🏻‍♂️

點撚解牙牛唔可以場場咁打

JC啲layup真係幾有料

finishing好左好多

唔好成日帶死個波打廿秒應該無人反佢

要呀牛咁打佢好壓抑㗎，
佢始終係一頭喺場上狂奔直衝嘅野獸

我知 但係一chur 得太盡就

裝番個腦對進攻好有幫助🤦🏼‍♂️

係

ingram consecutive 8 games with double-digit

佢而家打得好aggressive

dlo 準備40

career high了

對面4號係咪iman嚟，條headband戴到成個天使咁手

jc 又hold20秒

禾少用b囝其實用得好好

開季比佢帶波上去走下位打
季中比佢剷籃打

而家分球權比佢打

睇到真係成長左

輸都冇所謂

D識球帝仲要睇數據笑b囝水貨🤦🏻‍♂️

屌

B仔打多啲依啲咪好

成隊波都好易比人fake起...

cavs有冇讓波其實？

有 james hea打

又係KI救騎

講真
有

羅少d罰波🤦🏼‍♂️

屌 練下ft啦

點會randle mark irving 呀

法國矛左某位球員 有隊野露哂底

bjai今場明顯唔同咗

Ingram好波

明星賽後已經唔同哂

牙牛🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

🤦🏻‍♂️

湖人三巨頭
Dlo BI Jc

羅少入多兩球好嗎

輸都冇所謂
到第四節先豬

豬伯先係

james hea鳩都31分

有邊個擋到LBJ

一開頭好撚hea

你

Jc 12m

真係覺得好抵

Jc控撚哂啲時間

ron artest可能得既

dlo hot就打多兩球啦

11-12年前既佢下話

Kyrie Irving 籃底finishing 真係好強

緊係溜馬果個啦

仲係叫緊artest嘅佢

成隊都打得好

打到好波又tank到

劇本滿分

單節43🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

good ball

gg

成長了孩子們

40+6+2+2stl 1to
bust?

熱血輸波
少主career high
KO對面2件

羅少勁就預左啦

反而見到b囝真係愈打愈勁

清你係錯po定係咩

扑鳩佢啦

Top Scorer
Dlo: 40pts (career high) 6asts
JC: 19 pts 6 asts
Bjai: 18pts 6 rebs (8 straight double-digit)

可惜都係贏唔到

呢場想贏😢

Yes

bjai 識屈高

都預左架
輸5分仲想點

有睇哂都知b囝一定唔係水貨

好耐之前已經講佢bbiq係同class一流

仲有班盲反講咩buddy , dunn > b囝🤦🏻‍♂️

難得有場全隊超水準想贏姐

b仔啲走位幾靚

睇得出James 都hea 足3節嘅
一出手就冇人擋到

agger
buddy而家打成點呀睇過
仲要一個打左四年大學一個得一年

要求唔好咁高呀ching
第四節最尾五分鐘先輸叫好波啦

仲要拎兩件打哂4年大學，一入nba都咁流黎比🤦🏻‍♂️

選秀已經講左

大4打nba第一年流既都唔預佢有咩進步（當然反証有蛋綠同cjm)

老鼠個on9仲拎德士拿黎博🤦🏻‍♂️

B仔開局7中2仲諗著今場又柒

點知又比個衰仔尻尻下隊多幾球

不嬲勁

呢排射波好左

係你話佢廢

要屌我會屌佢剷籃個finishing 🤦🏻‍♂️

要等佢大隻d先

爆入去預左唔入

b仔係all star之後真係打得好左

球權多左

上半季多數帶波過半場交比lou

少煮得分highlight

B jai係咁low post bump下再turnaround jumper

同埋佢明顯aggressive 咗好多
move 又多咗

而家睇返，啲球評真係錯哂
季前：BI rookie year 差極都可以做定點射手, 太瘦驚易傷怕對抗

而家：鏟籃控波有睇頭，極唔怕對抗（雖然唔入）

反而射唔入🤦🏻‍♂️

仲有做point forward 既潛質

如果真係可以同羅少share 組織球權就好j了

射姿好樣衰

球評話buddy 最nba ready

正是本人

同梯得KAT同dlo有40pts or more

D'Angelo Russell is the youngest player in Lakers history to score 40 points in a game (21 years, 24 days)

Ok4 , tuner , inges , booker 都勁過羅少啦

得分機器booker呢

係喎

一陣又比公海笑我地打j

39

一路都講緊上面堆人勁過羅少

唔好老屈我地打丁呀

平均3板3助都唔知有無🤦🏻‍♂️

禾地Booker 巧大支野架

認真講既

得分黎講booker 真係穩定

但得分以外對賽事既參與真係太低

who fucking cares?

LeBron James was impressed by Lakers rookie Brandon Ingram:

D識波帝話b囝係水貨就係啦屌

hield >>>>>>>>>>>>> ingram 呀

DLo拎完40分豬波仲繼續加操
我湖未來

個ig係乜水?🤔

Dlo 新女

扯貓尾

打卡炸

估下dlo下場攞幾多分？

J咁勁

正路下場唔過15🤦🏻‍♂️

打艇

輕鬆波

dlo 30-5-8
湖豬25分

LeBron James on D'Angelo Russell: "He's a special player. ... Russell was extremely hot tonight and those guys fed off of him."

我b呢

15-10

睇佢打monroe就知佢唔驚

jc?
20
cow 0

牙牛以後今日咁打

禾唔反

仲記得之前又係有碰撞，
佢企喺後面摸住鬚咁望住人打

cousins vs randle?

再吹奏下羅少先

點都唔到反羅唔認
而家全隊得羅仔有力上40分

反羅？已經不存在啦

Dlo下場會拎幾多分呢？

17-30

22+4+8

40again
不服來辯

醒起早幾日呀牛其實都上到40不過第4節冇咩打到

有無留意到
羅少打d短人PG特別勁

屈身高

其實羅少係真慢定懶追

#1 pick confirmed

🏀.......不了

fultz or ball

Fultz

唔知點解我覺得兩個都伏伏地

Fultz令我諗起penny

有冇睇過fultz對ball嗰場？

Ball可能真係好勁

但我覺得夾波好似fultz好夾d

相反成隊係為ball組出黎
隊波既成績會勁d

我睇個場fultz同ball數據差唔多，但係覺得ball比fultz更加可以真正帶起到隊波

有羅了

pick最hit果個 trade返d準all star返黎就得了

即插即用我最想要JJ

draft LaVar Ball la

無論邊個黎 都唔可以搶羅仔大佬既位

呢樣真

trade羅即反愛滋佬

Trade 牙牛首選

最怕高層唔係咁諗

我諗魔術都係一個sickball既人

The Lakers are finalizing a two-year deal with guard David Nwaba, with a team option for next season.
New tony allen

有迷巴黨未

吹到咁大

佢上到柒箭Berverly個level已經好好

next payton

係咁勁掛

無咁勁掛

LA Battle

羅少教訓下cp3🤗

Key to the Game:
Dlo consistency

羅少的重要性

羅少呢場入三十分
我即自爆acc

damn daniel
一開波成隊柒到

JJ第一節已經十分

頭寒喇

zubac 要保護offensive rebound 多d

其實明知羅少今場一定柒

太唔穩定了

起得一次手

cp3 perfectly diu da

比人屈底

b

Ingram 希望今晚有career high 喇

佢d drive in

mola mola

其實賓仔打pg真係麻麻

b越黎越似樣

屌對面好hot

佢無球商

jamal

做sixth man搶分先啱佢

唔打喇

我要少主呀Walton

brewer = tank god

格硬逼自己分波搞到柒哂，賓仔
冇咗啲獨食波好撚廢

算啦 人地偷咗cp3 成件事都唔同哂

又有foul
冇contact又foul

投降喇唔打喇

70-40
wow

on9

absolute trash

JC真係無撚得頂
指揮半日之後自己ISO 射AIR
Randle 每次守P&R 都企禁區放空對面D 後衛

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

jc -33

佢今日d drive 冇哂

On9仔又引抽🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

西決

jc真係睇撚到嬲

🤦🏻🤦🏻🤦🏻🤦🏻

反JC又贏

反湖又贏

丫屌無輸過🤦🏻‍♂️

好心唔好比佢key波，得閒比粒波佢自己撚吓算啦

換哂個bench出嚟

好明顯5條友一齊俾人罰

乜撚野陣黎 walton做乜鳩

又想破輸最多分紀錄

練新人又唔係 出堆後備隊唔知做乜撚

妹b又兩罰全炒🤦🏻‍♂️

所以offseason咪要train freethrow

又要反jc

唉🤦🏻‍♂️

T-ROB > 牛

屌你b射好d ft得唔得呀

所以咪要train

1/6

Again👍🏻🤦🏻‍♂️

不嬲架啦

妹b射好d罰球起碼場均多4-5分

t rob

咁打落去會唔會比籃網過埋

fuck my life

好呀

射中場個黑妹好正 仲入左球3分

雖然差好遠

表示已經無心睇波了

睇佢射3分好似打開波咁 不過射中場又差咁遠

lakers girl 真係慘

羅又準備全隊最高分

b仔入哂就career high 啦

JC想點

randle 當自己 kobe?
咬波衫

Yes?

no

又係唔撚做俾ingram

刷番靚個數據🤦🏻‍♂️

正式反jc

TOPScorer
mui B: 21pts 5 rebs
cow : 19 pts 7 rebs
Dlo: 18 pts 5 asts

莊

跟
入左紙了

B仔差一分平CAREER HIGH
點知牛同JC 死都唔撚俾波佢

jc臨尾仲有13秒剩鳩射左

唔幫了

算啦佢地係咁怪就怪b仔啲罰球射得柒

跟隊
JC打starter pg正垃圾

只有迷羅迷b先係永恆

新嚟留名
真心好希望暑假起碼賣到俄佬或者釘是但一個

賣鬼得出咩
等佢完約實際過
已經就完季
其實得返3年姐

簽兩年就好啦
出年季中就可以搵人trade

搭埋呀牛可能trade到啲pick

搭埋個pick

算啦 offseason睇吓pelinka同AIDS嘅做化啦

Kings wanted D’Angelo Russell and Brandon Ingram for DeMarcus Cousins

食buddy 啦

賤種正是本人話三傻出二係打劫架

笑撚死，next curry buddy

塘鵝算唔算打劫
條撚屌有冇出黎講過野

全家激死哂啦

Buddy = new curry
Pick next MJ

正式宣布kings打劫成功

傾屎好波

睇番舊post
華文狗on9就緊

不過班撚屌講到老表換jc牙牛2nd pick 係公道trade 仲要湖食爛約

再睇番一年後個爛鳩trade真係

我覺得boston(如果first pick)會draft fultz 跟住trade走佢

Buddy >>>>Jc 加牙牛啦☺️☺️☺️☺️

buddy ≥ jc> cow

DLO + Ingram 又真係過份左

呢d垃圾留番湖人自用啦

Buddy = next curry慢慢享用

都係要俾人炒
mitch 簽嗰兩件真係得啖笑

夾埋牙牛是撚但換到期約都好

改定名J

拿, 我均真D

RANDLE + 俄佬 要你表弟

有你賺啦

2哥咪引人屌我湖

係咪都屌架啦

呢句真

今年湖有冇機pick ball, 有嘅話dlo 點算

改埋名丁
你話呢

呢排唔係放風話比DLo打shooting guard咩？

Dlo打PG好啲喎 佢控球視野幾好喎 起碼肯做波俾隊友

有pick 先講🤦🏻‍♂️

而家傾呢樣未係時候

其實flutz 1st pick , ball 2nd pick 呢樣野好清晰,
睇唔到會變既可能性

冇1st pick tank 多3年

我覺得
dlo真係hot起上黎又有心攻既話係可以拎到50-60分

Buddy 刀得

唔駛

迷波黨全面進場🤠

Fultz 太平均地勁，但我驚佢係細校伏

牙波就衰極都有Rubio 咁（我當佢三分nba發揮唔到）

好難會rubio

廢極都高半皮
起碼wideopen 三分已經無得比

Rubio有防有組織

安全都係pick 牙波安全少少

先又得看到最近非常夯的Ball家族，以Lonzo Ball為首的UCLA，絕對不是筆者有什麼偏好，而是UCLA雖然做為聯盟前五的大種子，卻有裡面最硬的籤表，即將在3/24日（台灣時間3/25日上午9:39）對戰的16強對手，就是擁有三英的肯塔基，這三英戰呂布肯定是16強最精彩的比賽，過了16強，預計在8強戰等著的，將是聯盟前二強隊的北卡，去年區居亞軍的北卡，在主力陣容變化不大之下，今年將再次直指NCAA金杯，倘若過了北卡，預計在四強等著的恐怕是由另一外狀元候選人Josh Jackson領銜的Kansas，如果能血戰出線，方有機會面對另一半邊的最後決戰對手。堪稱必須得過五關斬六將也不為過。目前Ball在前兩戰，已經完全展現出了主宰力，甚至對Cincinati一戰，落後時幾乎光靠他一個人在攻防兩端就把比賽帶了回來，只要能過的了北卡，狀元幾乎收一半進口袋了。Leaf則是比較欠缺亮眼的表現，但跟著Ball只要不出錯，身價水漲船

咁多人睇得起Lonzo Ball,但我睇見佢射姿都....

最想湖要josh Jackson

最擔心都係ball開唔開發到midrange/pullup game者 個人覺得fultz>jj>ball>tatum>dsj

要josh jackson做咩

防守?

如果湖真係draft josh jackson
我覺得walton都會用佢做defense多過offense

依家個個offense

Josh 2號位
B囝3號位

覺唔覺羅仔三年內會入all star

差不多

預左

kansas vs purdue
josh jackson

咁撚廢既

咁撚勁既

要改名J了

一直希望要fultz/josh jackson
咪撚pick個投石波

最好頭pick trade down 第三pick pick Jj

agger
fultz>ball>jj

有d似kevin martin

我地有射波專家羅少
Ball黎到可以指點下後輩射姿

湖人手感仔

羅少

其實遠睇兩條友射姿有少少似

羅少射波則鳩左個身

痴撚線型到

好撚型

條眉畫得幾靚

天日又有得睇羅少爆分🤗🤗🤗🤗

側側地正常 羅仔應該係左手射波最型既球員

有b囝同dlo雙核個感覺好有未來🤗

有埋你

Josh Jackson > faultz > 🏀

如果pick ball我好擔心羅仔未來

首先要有pick 🤦🏻‍♂️

睇落josh 最岩而家既湖人

唔想羅仔打2號位
覺得佢岩打1號多d
揀 jj打sg就好

羅囝b囝J囝組個後場可以屈高之外仲唔慢🤗

agger

岩牙

有班人出左局，jj同牙波應該會升

之後行情要睇workout了

覺得其實頭3揀邊個都冇乜所謂 唔同性質既球員

啱呀
我湖睇後段pick 眼光都好好
前面求其揀個算

聽朝有冇巴打會睇波仔場NCAA 啲人吹到好似好大陣仗咁

箭pick 同32pick 期待dd

Kentucky vs UCLA 喎
monk vs ball

幾點幾點
齊齊睇

Ingram is expected to suit up for Friday's game against the Timberwolves despite dealing with tendinitis in his knee.

NCAA Tournament - Sweet 16
Tomorrow, 9:39 AM
FedExForum

太心急增榜？

算係咁啦 chur到咁盡
但有source話佢會打小d

係practice leave early

Ingram was forced to exit practice early Thursday but the team doesn't appear overly concerned about his injury at this time. If he winds up being held out or limited on Thursday look for Corey Brewer and Larry Nance to see some extra minutes.

開始打起又傷

牙波輸嘅應該Fultz穩坐第一了

chur到咁

除非波冠軍
如果唔係flutz 9成9

牙波呢場吹到三英戰呂布

對面有三個1 round palyer

Fultz 成績太差喇

9勝

我睇佢一係super star ,一係超級大伏

無中間

利申之前覺得佢無咁伏，轉左諗法

牙波伏到

對ball同fultz都有保留
一日未到summer league都好難判斷

Josh Jackson 最穩陣

因為老波唔係幾想要大波

睇管理層啦

LaVar Ball 好撚煩
自己又唔係d咩極嘢又要係到bilibala

拎到前三就冇左32 pick好似係

Fox 無啦
跌到頭十了

fox無三分🤔

wall當年無三分都命中率高過佢

無三分既1號位🤔🤔

Dennis smith 跌得仲勁

可能太痴波

有預感下年抽唔到波仔

俄佬同deng下年繼續陪新仔訓練

mock draft箭pick條友好大隻

唔睇由自可，一睇嚇一跳
Ball同Fultz咁廢都有人吹奏?!
完全睇唔出呢兩個有咩過人之處
何況點都PICK個內線番黎啦，
而家NBA班後衛好以倒模出黎咁，求其揾個都差唔多

6'7 PF/SF

岩牙

特別我地有羅少咁出色既男人

中後段mock draft唔可信啦

Kobe is here

Booker

52

要上60了

31次起手

射左全隊接近一半

冇計啦chriss 今場

一陣就比人過翻啦

Yes
羅少一陣上55

睇牙波

55過唔到牙

61 啦

Fox hot hand 🤚

64

67 啦

64 sor

準備70啦
dllm

差少主30分

70+8+6+3

宿敵攞70分 dlo今日冇40講唔過去

輸緊10幾分仲foul人刷分

celtics is on9

40都講唔過去
dlo應該岩岩好71多佢1分

攞到50都夠啦

羅少今場試下50+10+10

贏到先啦

牙波咁撚屎既

跟本就唔極

booker

randle 0 defense

J番J囝算

睇湖啦

Tonight is my night

雙開🤦🏻‍♂️

好耐無見Kobe

湖人而家算唔算打團隊籃球

除左jc
個個都share個波打

仲有牛

個個都share個波俾Randle 打

kobe有睇波？

B囝殺入去真係勁

不finish 個下🤦🏻‍♂️

唔知 但今朝個個開幕禮佢有去 肥左

冇 好似
佢不嬲都唔鍾意睇波

練大隻d先啦 入到去比人撞下都變哂型

冇stength 呀

但係都仲係好型

jc

不過今場算係好咗少少，起碼識搶吓分好過上場on99咁乜都做唔到

10分牙

今場有手感 打法無變
今場開波都鳩射左3球3分 係比佢入到兩球咁解

shaq隻手大過個細路女個頭

今場比shaq同kobe換衫落場打啦難得一齊出現

老大好似一場都冇睇過我湖

nance❤️

上場最on9係明明佢定位就係咁樣鳩剷鳩射搶分但係逼自己係咁撚樣做自己唔擅長既分波, 兩頭唔到岸柒過碌鳩

正常

想佢睇到眼火爆咩

入場館怕感觸掛

成班懶到

一入場啲球迷就唔係睇波 睇Kobe

70分姐 唔多

70都唔多？

迷羅無得再J DLO>BOOKER了

嗰年d新仔都好勁

2015梯係暫時最極

講緊03後？

牛

randle真係好垃圾

呀牛柒夠未

根本唔夾球隊作風

zubac defense真係要搞搞佢

希望豬霸唔好大傷

呢個陣將JC換返做楊就好

JC同呀牛

Fox 屌打牙波😂

轉名啦

ball 唔掂了

有無link

ball收左皮喇

牙狼爆到上36

反羅又贏，迷b又贏

Draft撚左喇？

我話頭五無你個monk同牙狼
你敢唔敢賭自爆acc 牙

支持

不嬲支持J囝🤦🏻‍♂️

抽邊撚個都好 trade到d 半all star都好啦

睇吓draft邊個咪知囉

利申:ball is trash

randle jc 加埋個pick 換返個all star sg/c 返黎再拉larry nance上正選

10分ball

有pick 先講啦

羅少🤦🏻‍♂️

難d冇喎
除非聯盟玩嘢

牛哥唔撚掂

新人留名 撐b仔

差唔多四成半機會無喎

無好過

一路唔信係真抽🤦🏻‍♂️

jc今日真係有d手感

上年夠係啦

四成半你諗多左啦 係五成半

反JC呢？

照反 shot selection差到

迷巴

手感到係咁入冇野好講，但照反

????????????

手感仔JC

jc3分有火

Young 仲有冇得打

foul咩

球證又幫手tank

又雪羅仔
屌你太子禾

出了

Towns 好屈g

咖哩

吊打

吹咩？

今場唔反jc住囉.....

JC
dlo

手感到同佢打pg唔掂係兩回事

牛。。。。

牙牛😂

牛巧勁 今日唔反

打潛力狼要贏！

咁樣了個波出界

Last play 守咁好@@

輸啦

ot wtf

係潛力同潛力既鬥爭 不能輸

唔比Wiggins打咁on9
dlo守得幾好

No la
人地勁咁多

少主無哂冰

個走向似入

點解唔出zubac

呢球run得幾好

JC career high

not bad

反jc呢

少主傳波啲決定真係全隊最好

照反

反jc潛哂水

都話係反佢打pg key唔掂波，要講幾多次

潛力狗我屌你老尾，明星雞都豬

又要比垃圾老鼠mon po串了

潛力狼咩事

你走先
我幫你地頂住

老鼠都京？

屌你老咪jc8個三分波

木狼精神,豬波打人

茅撚到

豬到打人

想插眼
cls

爛仔波

叉鳩我nance死狼狗

😂😂😂😂😂

當一隊波變到咁茅,就算幾有潛力都冇用

撚狗😂

以為輸撚硬 點知贏撚咗

今場尾段守得幾好

讓個b仔都贏

咪係

萬年魚腩學咩人講潛力

我都以為輸🤦🏼‍♂️

Top Scorer
JC:35 pts 5 asts 8-10 3pts fg
Cow:23 pts 12 rebs
Dlo: 15 pts 6 asts

禾地木狼下年入playoff

U 慢慢tank

第四節鳩下鳩下咁追平左

Jc carry

牙B落左場應該打到Rubio仆街瀨哂屎

佢傷傷地

點解我無得打ot

就季尾算係咁喇 場場出咁耐

出你嘅話 個底應該玩完

捱咗30分鐘算係咁 攞到double figures

三傻歸位

尾段最有潛力個兩個潛埋水

牙B讀書個陣都應該係搞事個班

睇佢咁後生爆哂手就知

wiggins on99 foul out

垃圾潛力狗，還我血汗錢

有冇手足記得爆閘潛力狗 個咩不多也

小人物😂不值一提

😂😂

發覺公海啲潛力迷唔見晒咁

之前有隊post ga 😂😂😂

不過禾湖成績都唔好就唔好爆閘😂

賤種狗

😂😂唔係艇狗黎既咩

年年都係開季前好活躍
季中開始潛,季尾唔見哂

禾好少爆人閘😂😂

J.Jackson升到第1

- Josh Jackson 好勁 希望我湖簡佢

可能贏埋cham

Bj兩囝打23號位

J死

屌牙
隔半日就j第個
波仔呢？

點J牙

改名啦🌝

有無Ching 個陣已經係湖大

嗰陣小學

家嫂時代開始認真睇籃波

me
記得嗰日ESPN有直播 張丕德同梅志輝講波
睇完第一節輸20:40熄咗電視
好在一個鐘之後開返睇第四節
睇到呢球我叫咗出嚟

BTW 撇除黑哨
呢個series湖人亮點得幾個
1)game 1, 4(下半場)同7稍為打得好d
2)game 2前一晚kobe食物中毒
3)horry世紀buzzer beater
4)game 3 50秒 14-0 run

JJ都輸埋

燈到🤦🏻‍♂️

🤔jj啲拼勁幾正
可惜個籃板球太傷

成個pool都係垃圾

搵個有羅少一半既刀無

尼句真

屌牙

成個nba有羅少實力都無十個啦🤦🏻‍♂️

一個刀矛

手足你改名未呀

Brandon Ingram will not play on Sunday against the Blazers due to a knee injury. Ingram left the previous game early and should be considered day-to-day. Nick Young, Corey Brewer and David Nwaba should see more minutes in place of Ingram.

應該小事姐

又搵牙fat打pg 反定先

Dllm太子禾又要少煮打offball係咪on9架

浪費少煮

可唔可以輸
就嚟追到太陽

牛幾時學識傳波

你唔係以為會贏到呀

駁吾刀

上場都係咁啦

只係望唔好輸得咁難睇

已輸

點降力羊冇份打既

用三節時間話比黎緊啲fa聽我地湖人有幾勁 之後第四節先輸

jc傷？

有釘俄係到邊有fa黎

magic會搞搞佢

羅少勁到

力羊呢

想贏都難啦

羅少係咪傻架 勁到撚狗咁撚

羅少爆分輸波
最理想🤗🤗🤗🤗

一陣班狗又老屈我地輸波J高分🤦🏻‍♂️

倒了

Jc今場😞

咩陣呀

屌牙80都唔過

少煮又係全隊最高分

Liliard今場好似已經算係打差 以打我湖黎講

walton說dlo的“無球打得非常好”，而且他打無球時“更自在了”。

鋪陳要draft ball

屌唔撚係呀

唔撚係jc個d就叫持球打得好呀

少煮ig直播
booker同towns好俾面

根本羅少除左防守已經無野差

太子禾語言偽術

防守係慢少少跟唔上d快既pg

太子禾同d建制派議員一様

羅少個傻仔又夜媽媽走去練波

mamba mentality

新世代由少煮領導

認真如果佢地3個同隊真係幾正
希望將來會見到

all go lakers la diu

咪玩喇我地個底有牙牛喇
要組隊DLO 去join 佢地

dlo booker b cow towns

Cow

其實真係唔忍心見到啲親生仔走
特別係Randle
點講都係big4慘敗後 第一個入黎嘅親生仔
又有身型 速度 係成日鳩衝之外
明明都幾有潛力

差個腦

個腦依幾場好似搵番咁
希望唔好再唔見
同埋防守比啲心機 吸下經
都唔會差得去邊

佢有進攻版斧 有速 有court vision
但係有時上腦真係

不過佢而家都係22歲啫

巴打啱 真係差咁個腦

成日見到牛格硬扔個波上去 入都算 唔入真係屌出聲🤦🏻‍♂️

Ingram Doubtful for Tuesday's Game

珍妮揸旗

jim buss條柒頭終於肯徹底收皮

UCLA’s Lonzo Ball Says It Would Be A ‘Blessing’ To Play For The Lakers

“At the end of the day, I’ll play for any team,” he said on the show. “The NBA is the NBA, but it would be a blessing to be able to play for the Lakers just because it’s in L.A., I’m from here, my whole family’s here.”

🤦🏻‍♂️😂🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

Ball? Who fucking cares?

first option一定係JJ
其次係Ball

Ball 同Fultz各有各伏🤦🏻‍♂️

邊有得我地揀

我信nba無真抽波

所以湖都有pick 😎

可能得個2nd pick
jj比人1st pick揀左

等work out

Fultz可能真係好勁

但個大學成績🤦🏻‍♂️

let's go lakers

比翻少主打pg啦

冇人睇

zubac

zubac放籃幾好

但係佢防守真係一般般

後生仔防守真係好難咁高要求

又俾人屌打

無左b囝唔係好想睇少煮比莊牆sm

籃板都一般般

有冇人同我一樣好撚憎個morris
唔知點解

好多時讓比牙牛搶

羅少d三分❤

阿牛差d

牙牆會唔會太勁

zublocka

zubac 即刻block 9 gortat

有Newba 同少煮打1，2駛撚牙波咩

Tip極都唔入

wtf zubac

差d posterize

Mahinmi 仲伏過俄佬

dlo

nance好有拼勁

想喊

羅少好撚勁

nice run

Mahinmi🤦🏻‍♂️😂

羅少sm牆囝

有人一落場隊波就追到分

球buzzer靚到 timer勁準

巴都好撚勁
我湖對上一個hustle型guard係邊個

牆囝收左先sm個後備

少煮咁勁點反呀

香濃布朗？

冰羅少啦 咁撚勁點坦呀

xavier henry?

Sessions

dlo cross and score

國不國newba同b囝可以做我湖外線大鎖

bazemore

呢個不了

I am sorry
I think me 記撚錯

簽左大約無左影🤦🏻‍♂️

Btw

呢場唔贏得架wor

太陽今日倒水

喂要收羅喇

太勁tank 唔到牙

tank神器ennis

打咗成節了

羅少又成日撚鳩人地all star point guard

同埋寶路華

brewer

典解羅少成日可以隱藏實力🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

唔射三分都OK 又唔痴波
ENNIS真係當自己WESTBROOK